覺唔覺香港需要一個arrow而唔係batman

起碼佢會殺吓人

Gif?

GIF?

batman 喺BVS 唔係殺左幾個人？

一支arrow易折彎

how about a joker

Arrow 好似都唔殺人？

好需要好似Oliver 咁嘅vigilante

#2#3on9仔

一開始殺 之後唔殺

成日覺得batman好大愛膠

香港有Arrow既話起碼要拍廿季
太多仆街 要由Xiang Gang打到上支那

輸民意

個list應該成本電話咁厚又寫到密密麻麻

睇左兩三季就冇睇。好鬼悶。不段重複劇情。

套supergirl又係。

美劇d美雄片好鬼悶

gif?

死有餘辜嘅都唔殺

第一季好好睇

punisher >>>>>>> all

arrow血肉之軀
係都搵黑化superman

無直接影住D人死

可能只係炸到殘廢姐........

夜神月

需要robocop

睇咩時空背景. red son 個batman 係會殺人,無政府主義者
可能superman 先係主角,batman 最後又唔狠狠殺佢